【母憑女貴】三圍同樣近40吋 黃婉曼話剪腳甲都要老公代勞

【母憑女貴】三圍同樣近40吋 黃婉曼話剪腳甲都要老公代勞
建立時間 (HKT): 0405 18:02

攝影：羅慧敏(蘋果日報)

黃婉曼（Icy）、少爺占同當奴今日喺鰂魚涌宣傳ViuTV嘅娛樂節目《黑料理》，挺住5個月巨肚嘅Icy着住3吋高踭鞋，佢笑言怕肥：「好肥呀，o依家成個水桶咁，三圍幾乎一樣。」佢仲爆三圍同樣近40吋，認真驚人！

問到老公有乜反應？佢就話：「佢冇乜所謂，唔介意，但我好介意，修身問題已經開始諗，我怕唔係BB吸收，係我成日搵BB做藉口食嘢。」佢仲話o依家好笨重，連着鞋着襪剪腳甲，都要老公代勞，佢話：「一個老婆懷孕，老公仲辛苦，我o依家母憑女貴。」咁係咪即係生女？Icy就笑話：「下次先開估。」
講番今次節目，少爺占同當奴就成日要模仿唔同嘅新聞人物，少爺占就話最難忘係扮黎明，佢話：「因為佢好多金句，冇邏輯嘅，所以好難記。我估唔到我化完妝都可以咁似，好恐怖。」而當奴就話最困難係要扮行山look嘅周潤發，笑言自己唔夠高，要用箱企高拍攝。問到佢哋有冇留意鄭俊弘劈腿事件？佢哋就話未跟進，少爺占仲話：「好似好juicy，好想八吓。」

黃婉曼（Icy）、少爺占同當奴今日喺鰂魚涌宣傳ViuTV嘅娛樂節目《黑料理》。

當奴同少爺占

黃婉曼

轉貼自:

等我幫佢剪

佢d腳指好撚核突

典型大陸閪腳黎

好似耕田大咁